ComplexNumbers
-------------

Задание построено на Yii2-basic, чтобы не заниматься инфраструктурой.

Класс AlgebraicComplexNumber находится в `app/models`.

Тест находится в `app/tests/unit`.

Создана косольная комманда numbers/calc, вычисляющая выражение с двумя комлпексными числами.

